拆彈專家 人性討論

到底應唔應該犧牲一個拆彈專家為左救番條隨道?

唔應該